[牛撚]有冇人好鐘意食牛腩河

牛腩河真係好撚正
小小脂肪配腩汁一流
一定要加埋辣椒油一齊食
外國其他地方好似真係冇呢d粉麵食？
台灣牛肉麵都輸幾條街

中意食牛撚

中意食面多過河

有冇抵食飽肚推介
同埋要唔洗排太耐隊既
拋磚 大埔墟熟食市場鴻發

煮得好就係，依家十間八間一係唔腍起渣，一係就得個鹹字唔香，到啲腩比較似樣舊蘿蔔又苦既，食碗正常牛腩真係難過乜

清湯腩定柱候腩先 個人就覺得清湯腩唔會食厭好食啲

留名

清湯腩加蘿蔔

大埔群記

最怕食到啲黐牙嘅

天后華姐近幾年差左, 好撚多遊客

牛腩一定要配河
仲要多蔥

要多青！
走青嗰啲人係 on9

元朗新東

牛腩魚片粗>all

:

群記細碗 味濃 做小食岩 正餐就麻麻
同埋多人排隊 坐得窄

12年去過一次覺得唔掂

agger, 群記性價真係狗也不屌
除左街市鴻發，食牛雜揀苑記都正

坑腩

半肥腩

崩沙腩河

嘉麗園 崩砂腩 牛雜都正

上水豐泰

土瓜灣潮味莊

鰂魚涌潮興

少食牛啦，好毒

北區撚
花都樓下2 間都ok

加碟通菜

邊兩間唔係津苑掛

好食

一定要肥腩

我覺得之前太和富園牛腩河+辣油超正

執撚左啦，屌你阿媽

識食 崩砂腩仲要凌要晨岩岩煮好先正

一入個po就想講嘉麗園

河粉夠淋
我好憎食啲太硬嘅河粉

牛膀好夠味
但得一舊

辣椒油好正
次次落5-6匙

紅磡榮發

抵食？
飽肚？

要落咁多先夠辣，即係啲辣椒油無料到囉屌你啊媽

以前大坑有間好好食 可惜執左

50蚊得兩條粉，兩件牛腩

求九龍東推薦

btw藍田隆記

我樓下幾好 軟腍香

唔叫肥既話又瘦又鞋

個人鍾意清湯腩河

個湯好「傑」

呢間我鍾意牛雜多D喎

尚德湯飯王個牛腩都好正
性價比好高

好撚咸添屌你老母

夜媽媽好肚餓

天后華姐

琴日先食完

舊登有人寫過牛腩大全

觀塘合興

屯門新興

下？喺邊頭
未聽過

牛肚河

牛腩梗係配麵
魚蛋先係配河
定律黎架麻

唔俾我食得辣 成碗湯都溝淡啦on9

傾食野都要屌人 睇你都係以己度人嘅戇鳩

本身都好撚鍾意食牛，但係幾年前戒撚咗

我鐘意屌咪屌囉，駛你批准7

新蒲崗成記
黃大仙明記

七頭哥

生龍
大戰三百回合
巴打一齊試啦
冇伏嫁

將軍澳搵晒都係得寶林街市叫平靚正

加杯凍檸茶

我多數叫牛腩牛肚雙拼

坑腩

我唔係屌你，我屌你阿媽姐

正

得啦得啦，仲有幾日開學做晒暑期作業未

屌你老母就係我今晚嘅功課
聽晚又係，後晚就係

一星期有幾晚都食 真係好正

未聽過大埔jj食群記

咁你記得跟住我，我住馬鞍山

觀塘九龍灣有無邊間食得過

有無推介

以前觀塘間明記 真係好食到癲

跟住你做乜，跟住你阿媽就得啦

幾年前元朗戲院個邊有間藥膳清湯腩幾好. 之後搬左去大坑渠食過一次. 隔多幾個月已經冇左. 清湯底有少少藥材味幾特別.搵唔返....

執撚左即係無料到囉，屌你老母

冇

鍾意牛雜多啲

正呀 有無好介紹

陳漢記坑腩撈粗

其實點解要落醋

其實我除左附近街市間牛腩外好少出去食其他,唔識比較
但40幾蚊夠足料,牛腩一定連肥膏

牛腩切到咁撚長

牛腩最好一舊舊,一啖一舊就完美

味道同口感都不錯

樓上果的叫一條條，碟又柒，見到未食都唔開胃

最大獲係個匙羹都未洗乾淨

唔抵食，半碗麵份量但兩碗麵的價錢

雖然幾好食

大埔梗係食苑記

香港幾多撚間老字號頂唔住貴租汁左. 做左十幾廿年都叫冇料到. 你可以捐返你老母個閪窿拎紅毛泥封住唔好出黎獻世.屌你老母

雖然未食過新東記
但我覺得學記麵家都好好食

老字号就代表有料？無進步又唔肯變咪俾市場淘汰囉屌你老母

苑記都好貴，其實新街市啲食肆牛腩性價比最高

你係苦主？

大埔就苑記、新街市莊記/鴻發、前富善富園
光輝圍苑記

係見到近呢幾年d 老鋪汁哂變金行藥房真係灰撚哂. 想食好野都咁難

爽腩

除左腩之外，河粉要夠淋滑

佐敦粥麵

汁汁汁

識食，牛腩唔可以唔配河

牛腩麵，可樂

又大碗又好食
仲要有一兩炸舊魚皮

總結: 我愛大埔

葵涌有冇得食

食大埔群記全部都係on9仔

牛芳百世點睇？
好貴但幾好食

觀塘合興 牛頭角樂園 兩間都好得

牛筋

香港好似冇乜整得好食既柱侯腩

約莫十年前，西環高街有間潮興，嗰度既柱侯腩一直都覺得好獨特，執左之後就冇再搵到另一間接近了，有冇食家知我講邊間？

好多on9仔懶係識食咁
新鮮腩同冰鮮腩都未識分

鹹撚到
無限味精

垃圾

邊幾間呀講黎聽下

鳩乙？

西營盤枝記冇得輸

上環生記

垃圾之中黎講，佢絕對係皇者

今日係西營盤個邊食左個好難食既清湯腩河
衰啲講句 車仔麵都好食過佢

觀塘廣場 入面有間 牛腩ok 麵就麻麻

你條撚咁短既

睇左做撚咁長

搬左去瑞和街街市

炸蒜 魚露 辣油

慈雲山明記,牛雜麵

旺角新成記 次次行過都覺得好香忍唔住食返碗

坑腩撈粗麵

好撚難食，唔好去啊

西環電車路
富興牛腩飯，一流

根腩米

上水 豐泰

未咁出名前好Q好食

食開上環九記

聽日去!

元朗偉記有D接近彪記水準

雖然彪記只係食過一次

真心牛腩河係好食過台灣牛肉麵
河粉可以將湯底完美咁收納
加上半肥瘦嘅清湯腩

將軍澳富康花園入面間好似叫坤記 牛腩同辣油都係世界級 但粉份量略少

荃灣有冇邊間推介
以前食開個間執咗

調景嶺街市嗰間點睇？

搵日去

牛頭角樂園世界第一

成日借啲易比條牛筋

食開腩肚河

我諗你好耐冇食過學記

好撚難食喎

只食日本人做拉麵
牛腩河好污糟

無改名？ 搵日去試下 保唔保持到水準？

五香牛腩河

牛腩呢家野真係好睇彩數
未試過一間係去親都好食
亦因爲作日有驚喜所以去邊都會想食下

東九龍嚟講

成發粉麵，裕民坊啱啱執嗰間
協和街仲分店但未試過

樂園就一時時，食過屎又食過一次世界級

月華街和樂邨對面有間開到半夜三點嘅茶記
食過呢世最好食嘅牛腩之一
唔知仲有冇呢個水準

以前順利邨間幾好，不過俾領匯執左

推介多間大圍鹿丸
好嗰陣好好、唔好嗰陣都唔太差

上面有人講潮興
除左灣仔嗰間其他全部垃圾

天后華姐，ok la，細個好食好多
但遊客地方嚟講都算保持到嘅

仲有馬鞍山有一間係全香港最好食嘅牛腩
不過唔講啦屋邨野
講都冇人識識都唔會入嚟食

濕河 琴日食完

牛欄

牛欄d 腩ok, 但粉面湯底都好一般

早幾年還可以， 而家可能啲牛肉越來越貴， 牛腩九成都唔靚， 一係就煮得唔食， 出名嘅就排晒長龍， 唔出名就唔好食， 總之搵間好食嘅都難

士瓜灣潮味莊

聽日去試

鰂魚涌樂意

牛筋最正

小西灣有無間食得入口

成記個湯又係咸到....

google map然後試下啦

仲做緊呀
新開果陣食過幾次都幾好食
又平又飽

柴灣樂軒臺富景

出樂軒臺食富景

巴打意思係咪以前裕民坊有成條街食粉面果間？
同埋係搬左入瑞和街市熟食？

我覺得ok wor
出左深水埗附近食中哂伏

感受到大家講既湯渣

不如咁la, 而家開始去自己食開果間影張相post上黎

兩間都觀塘

上星期食過牛頭角樂園幾好
不過始終大埔鴻發好食 不過環境唔太好 個街市有陣臭味

香港仔新昌發

有冇南區巴絲鍾意食

石硤尾
牛雜大王
大地魚湯

上水龍豐

牛撚河同乾炒牛撚河都係

係唔係大埔道果間？牛腩牛筋撈麵

嘉麗園d腩幾正
個湯咸左d但可以接受
佢d炸魚皮都唔錯
D腩食咁多次都係冰鮮好食過新鮮
唔知點解

以前成條街四間都係食粉麵
而家好似仲有間搬左落街市樓下

太淋了

佢勝在搭檯，而且食一碗都好快，lunch去親都有位

好想食返...

哩碗急凍腩嚟講，合格

個人鍾意牛腩配麵多啲

倒一茶匙醋溝埋辣椒油喺隻羹度點麵食一流

荃灣陳記
腩，麵，湯全部都近乎世界級

講la,利申 mos jj

藍田明徳

求鮮腩

西灣河飄香

花都撚

留名 食腩

其實大埔莊記好食過鴻發好多

"揀"水味好重 麵有d咸 不過牛腩係唔錯既

個個剩係識講牛腩,有無諗過其實河粉都好重量
有D牛腩靚,但係D河粉又厚又粗
但我心目中,靚腩河D河粉一定要夠薄同滑

津苑

以前22蚊個時真係痴撚線
而家年年加，坑腩已經$28碗

吞腩麵/河
有時轉牛肚都好正

筋腩河

你有去過咩

組團去食好無

正呀

巴打識食

多葱先正

巴打識食 我同成日食 佢啲腩質地同其他鋪係有啲唔同
油站間義勇群英記都唔錯

$19

me 澳洲冇得食唯有食越南河頂住先

多青

葵芳萌記 舊牛腩食完之後個口仲有陣香味留一陣

腩河一定係柱候牛腩先好食